建議增設高錕紀念日為新勞工假期

同意請正評

就係因為有光纖先至放咗工、放假先要做野喎.....